有冇ching有興趣一齊買依個耳機？

想買但係自己買一個唔抵
有意留tg

推

有興趣
if:nafuinisi

@Notstudyday
想要一個

有興趣

前排唔係有個post組4人團？

有興趣，現在組左幾多人了？

lm

@ILY2017

ching please tg

eoz air 邊個好啲？

@DiMaria8
要1個

Tg有冇 唔知if係咩 sorry ching

Aryastark10

有興趣要一個
Tg: allurs

謝謝

tg me thanks

@findme111

樓主係咪仲會搞？仲未收到tg

Tg

仲有冇
tg:

我都想買

夠8 個人了，求組隊

想買 ，求加

打錯左係IG黎

Tg:
Thx brother

有冇巴打開第2團?

有冇巴打收咗貨 聽歌音質如何

原來8月尾先發貨

加油！我地已經買咗

岩岩查完

499 + 15 usd 寄到香港

暫時有3個有興趣(包括我), 今晚唔夠數就由佢

計返每位大約515 到530 hkd (mtr 面交既話)

thx

仲以為錫安劍

Thanks!

得黑色...

幾錢？

有冇咁勁呀 32 個鐘電

尋日打左email問，有巴打話訂4 pack或以下個個先會有charging case，但供應商覆返話因為字數限制所以show唔晒咁多。

5 到9 pack個d都有charging case，尋晚為止有6個，仲差2個。

但我諗有d又已經走左，今晚睇下夠唔夠人，夠人就開團

btw，要比50% 訂，信唔過我既話可以等其他巴打。

大約515 to 530 hkd 一個

有意

聽歌得8粒鐘吧....

都係BT 5.0

較到最細音量或者有可能

我都有諗過呢款，但個款好似冇咁易跌出黎

btw，已成團，但唔知巴打會唔會準時入數，先夠8個就訂，多左個d會等，or退錢

最終又唔夠8個可能又退錢好了

暫時有10個有興趣，4個入左數

仲有無? 想跟

希望音質有驚喜啦

真無線仲要有主動抗燥？有冇咁勁

之前有款唔防水，我帶住黎跑步，可能d 汗入左去，之後壞撚左。

好彩個陣仲有保養，做運動驚流汗入水，所以先買呢款。

差1個就訂得。

有冇人有興趣？已經訂左一團，但有其他巴打有興趣，見訂開就幫下手，有興趣請覆tg

防水係幾重要
真無線最需要呢啲user friendly嘅功能

@hahababy
要一個 thx add me plz

push

想要一個， thanks

pm左你

想要一個

Thx

Pmed

推推先，仲有一個位

Push
希望可以成團

有興趣 Tg: Ramsey241
Thank you

第3團仲差5個，有興趣tg我

等成團幫推

大家齊齊中伏

有冇人想夾

之前你用邊款
都係呢個牌子？

唔係，之前用JML咁上下既牌子？

但用左半年壞左一邊，好彩可以換過個新。

差3個又一團

如果夠人訂既幾時會出貨

而家超額訂購100 倍，佢話8月出貨，我諗起碼9,10月先得喇

btw, 已經訂左3團，但暫時冇人落訂，即係要8 個先再開團。

如果唔怕比多幾10 蚊，訂x4 個個plan都得。

500令蚊一對 落訂姐係250？仲有無位

未知信用卡手續費係幾多，但估計520 to 530 一對，訂金260

有位，因為而家未成團 暫時未再有人落訂

tged

第4團，差4個，有興趣既人快d tg pm我喇

留名一齊中伏

實際有幾多俾咗錢？

我講既數量係已經比左訂金個d....

第4團實際有4個，其他個d話會入但等到拜佢山個陣都未入個d，我係唔會計佢數。

有興趣，仲有冇位

4團俾左2對錢
快D搵多4個巴打落訂唔該

想買但宜家用緊淘寶貨
除咗Delay都冇事

另外想問
有冇人用嗰陣
發現兩邊耳窿唔平均
即係有一邊漏風咁

依啲又用唔到耳綿

D 貨似支那扮美牌
各位小心

第5 團ready

差6個

第5團仲差個，聽日都仲未夠人就cancel and退錢

Join

呢啲眾籌
10個有9個爛尾

大家齊齊中伏

差5位成第5團

差4個，搞埋呢團應該冇了

pmed

差兩個，最後一團了應該

奉勸一句，耳機唔建議kick-starter/indiegogo買。
我之前買過兩隻，一隻係廢，另一隻寄左成年先到。
想買藍牙耳機嘅oneplus 新出咗隻平平地，外國傳媒評價都唔錯。

差兩個

差兩個，應該係最後一團吧

最後2個

仲係訂緊頁頂嗰款？

有冇人想夾依隻? 見佢上個PROJECT件野已經係AMAZON賣緊, 好似穩陣D

目標4個

係。
已經訂左5團，暫時冇人了，所以暫停。

仲有冇團

一團要幾多人？

8個最抵，所以8人先訂。都有2,3個有興趣，但因為已經搞左5團，仍然有興趣既人未必好似之前咁，咁快覆到呢。

Here

有興趣
@Nam0620

推..爭一個

第6 團有位，有意tg

Tg: @beyouyou

依啲集資科技產品嘅十個有九個半都係伏
自己執生

Tg luk_on_tons

有興趣加一

覆左，差4,5個

收唔到你tg

收到了 自隊一打

差4個

interested

有興趣，

覆左，已有5位，差3個就ok

最後一個

仲可以嘛？

有興趣！

Pish 第7團

第7團暫時未有人呢

係咪會send survey

所以咪要pish

音質如何

答唔到你 要問其他巴打

都未出, 邊個知

出咗survey啦
想知啲add on幾錢

望落唔係話太吸引

Pish

巴打有冇收到survey

@vanchun

Interested

Pish 第7團
有意留tg 應該會有人搵你

有，但做唔到

暫時第7團有興趣既有幾個，但未有人落訂呢

好似要email同佢講佢先會follow

有冇email 問佢地

冇，我見個survey好似唔關出貨事？我本身check credit card已經扣左錢了

When filling in your survey, please make sure this is the address you want your order shipped to

填黎確認收貨地址？

第7團有冇人

survey用黎填收貨地址

咁我send email問問先，我個email佢話冇份

pm ed

呢排比較忙未得閒處理..第7團暫時得2個，唔夠人就遲d退返訂

Hello backers,

We wanted to send a reminder for all backers to PLEASE complete your survey at: We are still missing a large amount of responses, and we want to make sure all backers make the first shipment!

Please note: newer backers that have backed in the past ~12 days may not have received their survey yet - please don't worry - you'll receive it very soon!

We will be locking in surveys and charging credit cards for add-ons at Sunday August 26, 2018, 11:59 PM PT. If we do not have most surveys completed on time, we may have to delay shipment to accommodate - please help us make sure this does not happen!

Please note that the prices of accessories / add-ons may increase or be unavailable altogether after we first lock in orders, as that will be the confirmed production batch. Make sure to get yours before it's too late!

Please note:

After locking in your survey, you will still be able to edit your shipping address
Declined credit card charges will not allow us to lock your survey and may delay your order
ALL backers must fill out their survey to receive their order - no exceptions! Your shipping address is based on your BackerKit address - NOT your Indiegogo address
Please contact BackerKit, our survey vendor, or any additional questions regarding the survey: For other questions - please contact us at indiegogo@xfyro.com!

Again - thank you all for your support!

xFyro Audio

仲有冇？

推post

就黎完，第7團都係得2個，星期日唔夠人就cancel and退訂

呢排忙唔太得閒and覆msg, sory

btw, 之前6團都應該confirm and lock order，估計就快有得生產and出貨

Interested
如成團，幾時到貨？

仲有無團緊？我有性趣呀

填到survey 了?

做完Survey 會點

填左收貨地址, 等收貨

推一推

冇，佢只係話confirm左d payment and address之類

我有性趣
想要2個

thx

pm左

email左佢問未

以為錫安劍

睇落幾正，仲有無位，想訂兩個
Tg :

有一兩位巴打都想買2,3個，如果係真就可以成第7團

不過暫時都係得兩個落左訂

btw, 星期日deadline冇得再訂

近排係咪做緊特價

tg: bcpiano

唔係特價，係類似early bird咁集資，就可以用優惠d價錢買到，但要等佢生產完成先出貨。

第7團最後兩個位

今個星期日係deadline，夠人就會開到第8 團，唔夠但又入左數個d 就落訂比返你。

第7 團已完，有人先開第8 團

第8 團，差7個

有無咁旺

留名 有無巴打快手開第8團

我

留tg la,等開團

想買

［member]

自膠

第8 團差6個，星期日deadline

我就係第8團第一個

DB巴有update未 見上次你話搞唔掂survey之後無update所以想了解下

已經confirm左ok了，但唔知佢係每個order都問一次定點，我前後收過2,3個survey...我有問佢係咪每個order都要做一次，定同一account幾個order可以一次過做，但佢冇覆，唯有有survey就做。

btw, 第8團差4個

有冇人知大概幾時出到貨

預計8月

冇9月中都唔好諗喇....有排生產

有性趣

巴打隨時變香港區代理

見訂開就幫下手咁解....我都冇賺錢

好似差幾個就成到團

推

差3個

差兩個，星期日deadline了

同朋友有興趣 想買3對
tg:rc505

咁我要兩對ok ？幫朋友買埋
rc505

我都想買仲有冇差

入左 telegram 先再講啦巴打

想要一個

Sor post 錯link

pmed

第8團最後一個位

第9 團差7個，聽日deadline....應該最後一團吧

麻煩巴打

thx ching

第9團，剩6個位

淨5個位

除開幾錢個?
有興趣

岩岩醒起樣野 而家有8團人但由於官方send survey好似話要有12days 係for indiegogo confirm booking 姐係有機會愈後既團會愈遲收到件貨 DB巴本身有無mark返低邊個係第幾團咁

有興趣 幾$個

tg: kmlalala

已pm ed

第9 團仲有4個位

咁梗係有...

間廠有冇送咩特別禮物比你，見你訂咁多

冇，佢連email都懶得覆我

第9 團已full, 夠人就開第10 團，真係最後一團了。

咁好似真係有小小味濃

最後一團，仲有4個位。

最後3個

收唔到 tg 邀請PM 多次唔該曬

最後一位了

10 團full晒了...

其他有興趣既巴絲留返下次吧....

有消息會通知大家，到時交收比埋條尾數。

This means that we need about another 3-5 weeks to complete production and begin shipping – right now we are targeting end of mid to late September for our first batch to finish!

開始黎料

仲有冇團有位 遲左

仲有冇位

等太耐已經買左對Jaybird跑步用

好彩懸崖勒馬back咗第二對

成日好驚變咖啡機

好想睇人開箱講好唔好用

有排你等

推下先 一齊中伏

無哂消息

等……

情況如何?

未寄，寄左會通知大家，佢好似話10月先寄出

見到comment到佢reply其他人2星期

係2星期之後再update 佢話probably ship in late October

2019？

好似eoz咁

好似係到問 佢會答你張單幾時送

好似開始有消息

琴日同friend夾咗 希望唔會中伏

We are doing final QC on these units – we work with SGS, a reputable, publicly traded Swiss inspection company, to test each and every unit out of our assembly line. At their current run rate, we expect the first few thousand units to be ready to be shipped out from our factory to our shipper by the end of next week.

We will be shipping international orders first, as we can ship those directly from China! For US shipments, we will be sending via sea, which will take 3-4 weeks to arrive the US, after which we will ship to all customers within 2-4 business days. We don’t immediately get tracking for international orders, but please expect tracking confirmation emails in the next 3 weeks! You can check your tracking information on BackerKit, but you will receive a tracking confirmation via email. When we receive tracking information, we will upload to BackerKit first - this is the most up to date information and where our customer service will pull from.

好波

以為走撚左數

居然真係有貨

巴打請問我地係咪呢一batch

突破性發展！

有冇巴打排1000-3000？
好想快D知道評語

make in China 好伏喎

唔通made in usa咩,嗰耳機都係$500

依 家仲有無人有興趣

有

made in HK好無？

其實玩得crowdfunding 要預左條片好j 實際上好唔好要有啲心理準備 佢哋要crowdfund嘅 多數都係startup冇咩錢 made in china係常事

算啦500蚊 當試下機

坦白講indiegogo啲野好流
試下無妨
但你認真想買黎用，真係唔掂

冇期望冇失望

都係因為佢上一個做得幾好 先多人買

btw巴打我地係咪呢一batch

推到出貨

真係屌你都廢事

做咩搶我對白

負責訂嘅巴打 有無收到話幾時出貨

已經話有現貨賣
睇黎距離我o地收貨不遠矣

仲有冇人訂

但係負責訂嘅巴打去咗邊

有問題tg問我吧

10月3日收過通知話將會會寄出

另外，有個香港既outdoor living網都有得訂，但佢個價係9xx... 呢d錢真係易賺，0 成本，但賺幾乎一倍。

我見cm有啲人完全locked唔到 又無聲氣 好慘

👍👍

大佬 iPhone 都係made in China la

我好早之前lock左，佢email話10月3 會自動lock晒之前仲未confirm survey個d人既order, 即係應該都準備出貨

我見到話今星期會出貨

係之前訂落咁多批都準備出貨？

見官網改左11月發貨

但留言今星期尾

仲未shipping

有啲ship左喇喎

留名等接貨

好耐呀

Youtube連一條開箱片都無
全世界都未收到貨

正呀，咁就11月喇

淘寶有啦 洗鬼咁貴

搵唔到

日撚日見佢facebook廣告話end soon就火撚滾

大家再等下，下星期會再send email hi佢auntie

知幾時有未?

遲fund完嘅pamu都已經出緊貨

等撚左咁柒耐，貨都未發，但另一邊就有現貨賣，食屎啦

成8舊人仔，仲唔係現貨。 貴過我地order個價。
不過而家睇黎都係伏伏地

香港有個outdoor living網都係幫人預訂，但佢收9舊幾，呢d錢真係好揾，無本生利。

kickstarter耳機出過好多次事
比人踢爆好多都係淘寶平價藍牙耳機落個貼紙

睇睇#305先

推到收貨

推撚到下年佛誕都唔知出咗貨未

屌，仲未發貨

等咗勁耐

各位睇黎都係預備定中伏都得啦
啱啱睇indiegogo啲留言
有人講話佢地連應問題都唔應

但有回應問題喎

又到星期五啦

尋晚出左email問....等下..

希望2018收到貨

有個香港人話已經收到 仲話唔差

巴打會唔會喺cm問 好多人都話佢唔覆email

真唔真呀
上網搵一個unboxing或者review 嘅文同片都無
佢話佢係#1778backer
我幫佢計埋運送時間呀
頭五百個backer點都收到啦掛
竟然無一個人放啲相呀片上網

似乎唔係跟backer no順序派喎

繼續等

哩間已經有現貨賣

有冇覆你

2019先有

我10月尾上searcxxxx C見到有話現貨11月頭已經收到

用落有咩評價？

未用過其他牌子

有圖有真相

咁都有感覺架嘛，好似會唔會無啦啦斷，啲聲左右好大分別咁

唔會沒啦啦斷擺部電話係檯個人去廁所都收得好清楚
D聲又唔覺左右大分別

補多句..佢連耳機嗰塞耳粒膠我覺得戴得耐隻耳仔唔舒服
換返大粒舒服啲

有冇試過用嚟講電話？

收到啦

終於收到啦？
咩評價？

睇黎我地都就有

終於見到曙光

巴打你收到幾對wingtip?

？

仲未shipping 屌佢老母

屌

等左成3個月都黎緊, 都仲未有消息
召喚D.B巴打

好明顯未寄

推到有貨

快架喇

屌你老母

巴打問成點

唔撚係掛

soundflux都已經中撚左伏, 祝你地好運

又一個未清楚狀況嘅人

唔好沈落去呀

巴打呢

我訂多左個Aria ，照用usd85 around $665 放，有無巴打岩？

DB 巴打

Aria 1?

呢個

TG傾?

新update 又推多1個月

不是吧

似乎未清楚狀況嗰個好似係你

shipping一拖再拖唔在講, 收到嘅貨同佢開頭講嘅spec有幾多真係兌現到
我睇啲留言已經有人話電量只得3個鐘, 並非當初講嘅8小時
所以咪只能話祝你哋好運

好似話淘寶有同款

仲未撚寄，垃圾公司

而家咩環境

新年前有冇可能寄到

我諗農歷應該得

dklm，同Arist 一尻樣，back完就走數，又貨不對辦

真點無線入耳式 名牌都無聽過8個鐘 5個鐘已經最高(好似)
RIP 出街買隻BOSE仲好

係咪已經奶撚左野

出左 Tracking No. 等到...........

出左了？

有消息？

昨日 send左 email黎
個 track no. 要再等兩日先睇到ship status
之後再報告各位巴打

太好啦

D.B.巴有email未

db好耐冇上水

幫大家問咗 佢話話第一單收到其他未有
但之前佢地公司話會一次過寄

買咗兩對 而家嗰對無用武之地 原價轉讓一對 有冇巴打要 留tg

2019之前黎得到當嬴

比打手講兩講就課金
連登仔智商

今日啱啱收到，乜事先通知都無
聽落正正常常，試番幾日睇下電量係咪網上講咁差

一大班會幾時先有........

係幾時訂落？

我都收到了 聽落正常

7月底

我地都係八月中咋喎 咁應該好快有？

佢物流真係世界級垃圾，無通知無tracking number
好彩最後係用順豐

訂多左對 有冇人想要？ $660

音質幾正喎

終於見到𥌓光

有冇巴打整個完整開箱文？想買

CHING 仲有無位？想要1🙇🏽‍♂️

巴打 已經超過8團喇

幾時先有
8月中買

音質真心唔錯
個充電盒比想像中細得多
電量未知，未試到
防水, 我當無算
我見班鬼佬收到貨之後去游水，全部收曬皮話要退錢
連線方面有少少唔方便，連接成功時人聲太細聲
用左一日出街，有2次lag左lag
有時連接藍牙時，唔知點解連唔到，又要重新連過
唔似有啲耳機，連完第一次，之後再開就會自動配對
佢唔係唔得，只係覺得有啲唔穩定

第一批既朋友，我都收到通知拎貨了，但其他9 批...好似...聖誕前先寄出..

連登仔幾時先有智商

間公司撚狗咁撚我哋喎
好想快啲拎到啊屌

大家都開始突然訂多左一對

有冇最新消息

好多人已經收到

你地order # 幾多
我八月中到訂 仲未收到

大約10500

有新update 超on9

?

寄多左

係咪唔識自動充電？ 同埋入盒唔識熄機？

要自己禁實個制熄
連接藍芽仲要次次重新連接

咁笨實

屌個耳機已經有一邊connect唔到 一星期都無

我真係恭喜你呀

有無用緊嘅巴打講下有咩感受

我用左3星期，又係壞左一邊，屌佢老母好撚嬲

我諗住拎去d耳機鋪到整睇下救唔救得番

買撚過好過啦

試下禁實粒制 禁起碼兩三分鐘
上次我又係一邊唔著
但叉電有紅色
跟住我禁實好耐 終於著返

終於收到

終於收到 x2

係咁而試左試 唔多掂
利申用開Jaybird Run

差電盒幾細

我坐船試佢個隔音完全係....

屌仲未收到
但係order status 幾日前轉左做shipped
想問有無得睇tracking number?

點解呢間野唔係跟order#派貨嫁
好撚on9, 第一次用indiegogo就中伏

琴日收到,岩岩試左一試,用左3個鐘左右,iphone顯示仲有一半電左右, 實際用到幾耐遲d先答到不過一定無8個鐘
至於咩隔音咩抗噪可以話係無
藍芽個連線我就無咩問題,自動連同差電斷都得,但感覺唔係bt 5.0同個距離好廢,行遠少少都lag
詳細要再試清楚先,不過都係大伏架啦

我connect唔到個邊都會著喎 只係connect唔到

開始用
好緊張

啱啱開始用，pairing 搞左好耐先搞到，唔知用到幾多個鐘

我琴日都係咁 要中斷連線再兩隻重新repair

Hello! Doing a factory reset may help with your issue. To perform a factory reset and then re-pair the earbuds, please use the instructions located here:

之前問過佢
你睇下試下得唔得

笑撚左 原價USD800

眾籌 10件 11件都係伏

入左2對 開心使用中

係唔錯
隔音ok

有冇得同一時間連兩部電話?

呢個真係work 唔該哂巴打

想問下有咩分別??

都係耳機

樣唔同，名唔同

d.b 巴打， 人呢

屌佢老味1月都過左3份1都未望到收貨

有未呀?

唔洗驚,應該係未到貨,我同d.b巴打交收咗了

信連登仔

仲係冇貨屌你老母

定期食花生

我都係

我都係
用緊

唔係掛 無隔音咁濟喎

請問你地係第幾團?
同埋係咪佢主動tele 你?

8。
係。

吓 我果2對都隔暗喎

我第10團
咁應該就快有

我都唔知第幾團
我TG冇覆佢仲whatsapp俾我話到我收貨

要求低

唔見咗對耳機啊

想再買都覺得煩

淘寶qcy t1,有驚喜